★點解黑白粵語片KCR有壞人夾在路軌都可以照碌過去？

石堅：呀！（一部53號柴頭照衝）

正義撚：壞人被車死了

美國西部牛仔片風格本地化

趕收工，唔理喇

魔魔有冇片呀

以前睇過，但搵唔返

你咁得匟都搵唔返

仆街嚟借個司機嚟殺人

而家d占士幫仲興